融入呢個世界真係好難呀！！！

點解去到邊都覺得自己格格不入
點解人地傾計我永遠都搭唔上口
點解所有人都會被重視
但無人會留意到我

有無人都係存在感好低
朋友好少
成日覺得自己孤伶伶一個

到底問題出係邊呀
同人類相處好唔自在呀

ok 此post已完